[
    {
        "randomId": 24
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Igiteye imbabazi",
            "option_1": "Igicuma bacuncumura",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Inzogera",
            "option_4": "Ikibwana cy'imbwa",
            "correct_answer": "Ikibwana cy'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Hepfo rurakururana",
            "option_1": "Imyambi mu murana",
            "option_2": "Urume ku musororo",
            "option_3": "Amasaka",
            "option_4": "Impatwe z'umusaza",
            "correct_answer": "Impatwe z'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ikibyoya ikibyanwa mu mpinga ya Bwanacyambwe",
            "option_1": "Ibuye n'umutarimba",
            "option_2": "Igicuma bacuncumura",
            "option_3": "Icyugu mu nshoce",
            "option_4": "Injuma y'uruhinja",
            "correct_answer": "Icyugu mu nshoce"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mbyutse kare mbona umuzimu mbaye intorezo",
            "option_1": "Imbwa ifite igufa",
            "option_2": "Urukwavu",
            "option_3": "Ikizubazuba",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Imbwa ifite igufa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyirancubakirimo",
            "option_1": "Hobe!\"",
            "option_2": "Ishavu",
            "option_3": "Ibiryo ku mbebe",
            "option_4": "Imondo mu gihu",
            "correct_answer": "Imondo mu gihu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ntereye intobo hakurya y'uruzi, Indi nyitera hakuno zihuye ziriganira",
            "option_1": "Umusaza ku cyahi, amaraso ku murundi",
            "option_2": "Indishyi zihuye; imfubyi",
            "option_3": "Ibarizo",
            "option_4": "Umuntu uri kuri ipikipiki",
            "correct_answer": "Indishyi zihuye; imfubyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Imbere ndi imanzi n'inyuma ndi imanzi",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Ibyiyone",
            "option_4": "Icyansi, akanyita k'uruhu",
            "correct_answer": "Icyansi, akanyita k'uruhu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Cyimitse ingere gihetse Rwigema kigiye gusumba Tarasi umwami w'i Gisaka",
            "option_1": "Umwuho w'amateke",
            "option_2": "Intimba mu nda",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Impatwe z'umusaza",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Tujye kwimira rutimirwa",
            "option_1": "Umuzungu ku ipikipiki",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Ikinyoro mu gahanga k'umusore",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Igira inyuma y'inzu uce y'umuze n'umunzenze",
            "option_1": "Inzara mu ruheri",
            "option_2": "Urubumbiro; itongo",
            "option_3": "Amasaka ku rusyo",
            "option_4": "Urusogo n'urusogi",
            "correct_answer": "Urusogo n'urusogi"
        }
    }
]